好痛苦啊啊啊 真係好掛住佢

明明佢對我做左啲甘衰嘅嘢，點解我分左手仲會甘掛住佢架

做咗咩

俾左頂帽我啊啊啊

唉 做住其他野分心先啦

我都係 之後派返比佢條仔 但同ex嘈交收場依家互相都好冷漠

但個心仲好愛佢 只係逼自己要冷漠對待佢

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

佢block晒我所有ac...

我以前都有試過，一開始我都好似你咁。但過咗一排我索性承諾自己一定要過得好過佢，宜家的佢高攀唔起我，之前係學校見翻面我直接當佢透明

樓主，宜家係佢派你帽，你冇做錯野！呢啲衰人你要唔要都罷。You deserve better

啱聽
狗公臭雞都要死
派帽嘅人唔會有好結果

比帽你仲掛住佢?

呢啲仆街嚟 唔值得你掛住

你望佢而家條仔比人笠綠帽仲好